[行動］0527，全港野餐，罷工救港

行動

自推十野

up

斷你十連先

推

64616642星火

push

[推上國際- 終極黑警殘害記者整合版] 我無忘記10/5黑警點樣殘害記者

黑警殘害記者 612 721 831 101 1111 油麻地人踩人 性侵男/女手足 中大 理大
呢個禮拜仲要出埋奶狗報告 我地唔可以放棄 比國際知道黑警有幾撚閪
上個禮拜既事我無忘記 唔可以麻木 如果大家做Twitter任務岩用以下文宣
歡迎你地大大力咁樣推比國際知道

Pish

pish

pish.

你話罷就罷？

唔好推

行動post 推唔郁

理據？

推乜鳩
咪害人啦

乜嘢理據

你野餐我接受

但罷工就真係咪玩

之前有工會都搞唔成罷工，
罷工真係唔樂觀。

你一定係鬼

冷氣撚 hi

之前搞得成

Y not.

Thanks

罷工你養我呀？

我唔想浪費時間喺你身上
你唸清楚先出post啦

各位唔使覆

721 831 101 1111

樓主 一係on9 一係狗
拉

仲集合？
依家有冇可能做到
不如去最近嘅地區開花仲好

唔好咩都未做就失敗主義

捉鬼師

推
出黎啦自由閪

準備好問家長攞錢了🤤

又捉到一隻5毛

你怕到時要on duty?

得啲唔洗養家唔洗交租既學生會一味鼓吹人罷工
仲要塞鐵塞路搞到個個火滾

完全冇組織無啦啦叫人罷工 on9

之前唔得姐，可能今次得

做乜鳩？

理據

發緊夢 逼人罷工根本係史上最弱智既行為

d

樓上條友5毛嚟，一早block咗

見到你呢d人就覺得香港人係抵輸
雖然唔知你係0.5定點

好撚多毛喎呢個時間

唉 大佬唔好推啦
一陣又要我出post正視聽

你做乜姐

屌你老母扮大台喎

其實夾硬搞真係冇意思

當你個社會情緒高漲嗰陣自然搞得成 唔使特登開咗一個post講

人地唔洗返工唔洗養家緊係啦
冇錢味問「家長」攞錢
不過連啲家長都逼晒人地罷工唔知邊個養佢地呢

邊撚個識你？ 泛狗黎？
我本土既 屌你老母

見到咁多毛 抵我幫你推多幾下

推一下

只係認清現實，唔係失敗主義。

前線幫你擋子彈
罷工一日屌支歌法
都唔得？

block 啦on9五毛
屌佢慙母臭閪

我鍾意罷呀
吹咩

有冇人覺得國歌法冇撚用 本身自己永遠都唔會去金紫荊睇升旗禮同入場睇波 反而23條先係重點 由以前到依家個個都反嘅 相比起呢樣國歌法關注度唔會多

咁都失敗主義。。。
之前醫護罷工都冇其他行業嘅工會跟

乜撚都唔做
民主會從天而降

五毛多撚到仆街
你再開過喇

只不過係表面炸

8月5個次 你肯定係好努力返工個堆嚟

只要有需要，隨時可以響應罷工

由鳩佢地，再推

事實: 香港人根本就仲好自由,完全感受唔到有咩急切性

果然又係比人屈毛

個推論係點嚟，之前有工會籌備仲完善，
今次乜得冇，唔係下下話有希望有希望就得。

高收入行業會容易d
低收入多數藍

估估估

乜撚都唔得 加入狗隊一定得！

廣告界個啲係咩嚟？
你自己唔知道 唔代表無其他行業一齊罷

唔關事，我只係話罷工唔大希望，又唔係話唔抗爭，
罷工唔大失望咪唔好搞罷工搞其他行動。
又唔係得罷工一個選項。

老老實實寧願你真係5毛
見到d咁撚冇用既手足真係搞到全世界心灰意冷

佢地狗黎，由佢
罷工就要返工 梗係唔想

唔使同佢鬥膠啦樓主

光復香港 誰在革命？

賓賓連賬幕都有

廣告界唔係12月中 醫療界2月喎

真 如果唔係毛都咁講野 我真係會r曬頭

又唔係全部五毛嘅
有啲人覺得陣都唔work
罷工又唔會罷得成啫

呢個時勢罷工好快比老闆炒 無錢仲點抗爭

反送中前後搞左3次遊行先觸發到100萬

呢個支那歌惡法唔易聚人

樓豬做咩改名，原本個名都唔差丫

未做又知唔得？

事實: 抗爭左差唔多成年都仲係0勝算

PUSH

加入狗隊

又唔係迫你做,唔做唔支持都唔好講d咁既廢話出來吖
得你一個要養家咩

推推推推推

我好理性同佢討論，佢自己九唔搭八而已。
抗爭又唔係得罷工一個選項，
有工會帶頭，大規模好似醫護個種規模先叫罷工。
其他個啲叫做請假，
既然冇籌備冇工會帶頭冇準備，
點解要不負責任咁講話罷工？
我又唔係反對抗爭，
只係話你冇任何籌備準備下亂咁叫人罷工係好不負責任，
至少你搵返啲工會出嚟帶頭先啦。

樓主係鬼

大家！上呀！！！

原來你覺得8.5好成功
講解下贏左啲乜

5月27必定失敗收場

好多人已經比疫情搞到份工危危乎或者已經手停口停

我係愛國小粉紅，join唔join得？

到時舉國旗唱國歌

85 呢？
仲要人帶頭

？？？？

同埋你罷一日 罷完咁點。。。
搞工會都係想可以集中資源長罷
依家話搞就搞 你覺得仲有咩行業會跟
試都要準備左先啦
醫護果次已經算係咁 罷左5日
你覺得今次淨係醫護界會多左人定少左人罷？
一定少左啦唔好玩
上次冇罷嘅嘅唔會罷
上次有罷嘅又會覺得上次都冇各行各業跟
今次仲會唔會咁好身先士卒呢

明知其實係冇用 好唔想睇其他人犧牲

因為個個考完dse大把時間

仲唔出黎玩玩咩

527 做乜你知唔知？

屋企就黎無飯開.....零用都CUT 撚埋....已經同罷工無撚分別啦....吊!

抗爭路線係有好多選擇架
邊個話要限死做邊樣 限死唔做邊樣？
兄弟爬山 各自努力 由上年講到宜家啦巴打

Push

毛快撚啲入黎，屌鳩你地我就上熱門

點解要18區？去立法會好啲喎

18區or 1區

bish

要做野都要諗下
天時地利人和
如果每次都未ready好就格硬搞 只會犧牲更加手足
咪撚亂咁推人出去啦
諗下點做先啦

你冇集會冇工會冇正式訴求個啲只係請假，唔係罷工。
我由頭到尾都係講緊依樣嘢，
罷工係工業行動嚟。

你諗你

醫護罷完都無人follow
更加唔會有人為國歌法罷工

你諗你
個日睇定啲

罷工絕對唔係咁臨時就可以做到嘅嘢
再講 罷工你都係想人上返街頭圍立會
而現階段嘅街頭抗爭我可以話成本同收益爭咗幾十萬倍 玩唔過

岩！ 咁就加入狗隊，又安全

唉 屌你都廢事
527 金鐘見

2019年8月5日三罷行動，又稱「8‧5三罷」，
是2019年8月5日香港市民反對修訂逃犯條例自發的集會及佔領街道運動。
當中的「三罷」指「罷工」、「罷課」及「罷市」。
當天的港鐵不合作運動是歷來最大規模，造成影響最大。共造成8條鐵路線路服務受阻，其中觀塘綫及荃灣綫全線、港島綫來往上環站至柴灣站列車服務一度暫停。

咁都唔成功？
你下次自己google下先啦巴打

你地唔明個問題係邊，
罷工係工業行動需要有規模有組織，
唔係一兩條友請假就叫做罷工，
你可以叫人請假出嚟抗爭，
但唔係咁樣話要罷工救港，
你地亂用緊concept...

街頭以武制暴

同你講道理你又鳩up
靠你真係死得

喂 多謝您

罷工時機己過

都明你想講咩
樓主會唔會搵搵民陣幫手吹下雞？

學人講concept?
咁我地現階段要做乜？ 大師

咁都叫成功？
8.5之前我已經覺得係on9
你講到明罷一日 個政府撚會驚？

成日掛喺嘴邊認真煩

P

座起屋企就有得普選特首！ya

你講得掂如果對家封死哂立法會
你又可以令到對家投唔到票
我就撐你
如果唔係唔好送頭

問612同誠仔囉？

坐喺吓話 打字都有鄉音cls

佢現實有冇出去都未知啦，係死啲後生仔姐

你地到底明唔明大家講乜，
不如搞清楚先。

罷工行動，或被簡稱為罷工，是工人為了表示抗議，而集體拒絕工作的行為。在以集體勞動為重的工作行業，如工廠、煤礦等，罷工往往能夠迅速得到僱主、政府和公眾的迅速注意，從而工人所提出的要求就更可能獲得保證。

你話要罷工，即係要有以上嘅條件，
大家話唔贊成罷工正正就係上面乜鳩都冇，
唔贊成罷工唔等於唔會請假出嚟抗爭。

驚唔驚呢啲 你到時睇下啲紅報嘅報導標題就自然有答案啦
同埋不嬲啲行動都好即時好有彈性架啦 講到明曬俾你聽 等你慢慢佈置好唔好？
坦白講 我就覺得你個人on9啲

果然係兒登細路
阻一日半日鐵就成功贏左
poly 中大打到咁都未敢講有咩得著啦提8.5

8.5 我發夢都有份罷但根本對政權零傷
兒登仔一味打飛機叻唔肯接受現實聽人意見

所以宜家你唔應該係去屌死樓主
而係應該幫手搵民陣/各界工會 將527想罷工呢件事傳出去

乜撚嘢表面 始終好多人覺得國歌根本就係廢嘅 完全係接觸唔到 點引人關注 反而23條先係重中之重 由以前到依家冇人會同意

咁我唔同意啊嘛大佬，
依啲應該係你地同意話想搞嘅人去做，
咪撚咁唔負責任。

你亂套帽子 咁好難溝通落去架
成日以為做一個行動就可以打低一個政權
真係唔知邊個先係天真個個啦
我希望你唔係真毛啦巴打

家陣你地塞9人逼人罷工喎 唔係比人自願罷工喎

罷工爭取五大訴求？

咁咪兄弟爬山 各有各做

負皮就系五毛狗

但都唔係個個同意。。。

內會

罷工又好請假又好
總之527出返嚟

你去睇返#1先啦

開花唔會阻到架喎之前都有post講到班保皇早一日去扎營都唔出奇，除非早一日開花開到第二日

邊個唔擺工就係藍絲

害乜9
你自己留喺屋企打飛機啦死7頭

唔同意咪各有各做 一直都係無大台架啦

咁平街頭抗爭夠阻你地放工/食飯/玩啦
係咪都要停哂

有三十隻五毛狗帶風向

好明白大家唔想坐以待斃
起碼做少少嘢 出咗嚟先算個心情
但係可唔可以要從呢11個月汲取教訓
衡量下街頭抗爭個風險同回報
我淨係知11個月以嚟我地半隻狗都無殺過
而幾千個手足比狗拉比狗告
我地只係好彩返到屋企依家仲可以上連登

講真, 國家法關注人數少好多, 肯定搞唔成

但明明好大件事

Push行動

上到熱門

唔出就真係最後一戰

第三個poster我覺得唔好用住 先focus左係527先 如果唔係行動太多啲人容易搞亂？

不了

如果真心覺得8.5我地有贏過
咁當我on9啦
繼續鼓吹一日罷工救港

屌拿聲，不推不是人

首先要搞罷工呢一樣野
最後都係要靠無數手足犠牲
造成無限road block 先可以做到
其實諗下八月五同十一月十一日黎明行動
好多人既心態係唔會主動參加罷工
不過如果有人令到我返唔到工 我唔會介意
所以你要香港人主動罷工係無乜可能
你唯一可以做係叫香港人夜晚圍政總 立法會
不過都係會十二點前一定散晒

吹淡撚全面進場

認真覆你
希望你唔好成日都以二元對立論去諗每一樣野
唔單止係8月5嘅行動 其他行動都唔係單以贏/輸去斷言個情況
不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望

Hi 狗仔

比人阻下 嘥多少少時間係黃絲既話都冇咩所謂既
甚至會一齊贈慶
至弊斷晒鐵搞到人完全返唔到工、要排長龍搭的士就係人都忟啦

有用既話我諗黃絲唔會介意
問題係機會係0咁濟
林鄭心諗你咪塞飽佢 你越塞越多人反你
我更加大條道理打9你地

巴打多謝你先，但人地總政開會，你18區開花野餐真係得？
比你18區都有人，但金鐘照開會係全部無問題

所以更加要推

。

又連燈圍爐當係世界
出去fb ig tg Twitter youtube望下啦 個關注度係完全冇得比

啱啱先起風 咁快就想幫手傳到各大平台
巴打你呢份人真係好心思細密

個po都禁多人覺得有爭議
感覺上真係有d難搞
之前有冇開po討論下先？
冇既突然俾個日期人叫人做有d難
同埋27號唔係禁夠時間

527罷工

推咗先

組左咁撚勁工會就係為左組織罷工
工會撚黎明準備到依家 準備完未？

垃圾食屎狗

唔好推呀

幾時先有狗死

527反國歌法。要努力宣傳岀去

唔夠人講就屈人五毛/熱狗/狗仔

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

同時手足最好諗埋一點
二十七號呢一日係好多學生開始返學既日子
點呼籲返學生又係另一個重點

宣傳岀去 好撚過做失敗主義者

推推推，等左呢個行動好耐！國歌法過左真係死得
已經請定假
但係大家小心，而家已經唔係一年前，佈防肯定部到北角

係惡歌法

未，到2046 先準備好加入支國

支歌法

巴打下次都咁覆返佢地啦大家相嗌唔好口

救港！ 行動

8.5喺凝聚民意上面有用嘅
但係唔好quote個wiki就出嚟打飛機話成功囉

推你

再推呢個 自推1

第3張好似係以前整落但唔係今次

開post果個就唔好害人啦
連現實都唔考慮
為個場面好睇
就利用人地剩餘既熱血同感情
去呃人地去送頭
食人血饅頭就唔好食得咁難睇啦

罷工爭取政治訴求
工會係乜柒都幫你唔到
最後都係要靠人多 令公司唔敢秋後算賬

之前都有post講到班保皇早一日去扎營都唔出奇，除非早一日開花開到第二日去塞曬全港交通

大型送頭活動

入到金鐘當你贏
仲612咩大佬

光復香港 時代革命

唔好用道德綁架來說服人
對受個方來講係無咩說服力

簡單講：工會罷工，要錢做保護傘，要時間去開會員大會投票，要人力去招收會員，呢一刻3種野都無，一個零保障罷工，即係非工會罷工

推推推

我都以為自己睇錯，但18區無金鐘...

睇清楚先，都無金鐘

罷長d 有冇得諗

巴打睇 ＃316，我解釋比你聽

巴打講得幾好 大家可以再集思廣義

簡單講：大三罷係真和理非活動，要錢要時間，罷工基金都無，罷條鐵？你又諗下，如果你老母係藍，但有一日就係出去坐唔番工就有錢收，佢都有機會參加。

Pushhhhhhhhhhhh

如果每個地唔多有2000人,香港起貨,搞撚掂!

黎明行動2020

全民罷工！

根本無人理
今次唔係反送中

行動post

罷得一日半日算啦

請推頭post
有興趣可以睇下之前嘅post
聯署：
FB：
IG：
TG：
YOUTUBE：

爭取真初選 最後今天！

香港人可以為左湄公河而爆seed，咁今日可唔可以為左自己而爆seed?

盡全力，至少無悔

湄公河臨門撻Q，香港人不容有失：初選連署，終極告急

此告急文宣絕對係廣告，自費架屌你！

有個傻仔燒幾千蚊買Facebook ad，為告急初選聯署

（告急）初選有無約束力，就睇你簽唔簽名

求助！Facebook打壓香港抗爭者

立法會大戰的啟示

劉細良/城寨呼籲大家簽三不投聯署！

（支持李伯盧）駁「35+冇用論」續集

（支持李伯盧）反駁「35+冇用論」

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

我知無乜用
但我一定會出

我悲觀 只諗到弊大於利好多倍

樓主我尊重你推行動post
但係你就咁撻張文宣上嚟
難以令招攬更多人響應同理解

先勿論點安全帶文具出去 出到去又撻一句見機行事又算？靠自由發揮真係祝大家好運

呢個人人驚冇工返嘅時勢搞罷工行動，政府應該多謝你地搞呢個核彈級輿論送俾佢地慢慢玩，合理化俾佢地做更多拘捕打壓。

疫情無曬年假
要no pay
不了

點解係商場嘅

自己香港自己救

而加連著個火都難
仲要個個失業
莫講話買物資，連人道支援都無錢

講實話，無財無勢打條閪？

又叫人去送頭

一齊窮
幾浪漫

你老豆老母就係狗

D小朋友覺得依家情緒仲係好高漲
最衰就係太多港豬 仲係度番工🤗

簡單d講香港人其實離絕望呢2個字仲有排等

sir

關你撚事

咁你咪唔撚好死入嚟啦五毛

連燈仔只會話人地為你擋子彈你連失業瞓街都唔得

呢個post真係好多狗同五毛

P牌都要推

冇錯
唔啱聽嘅都係狗同五毛
咁就唔洗諗嘢啦

經歷左85之後 唔覺得會成功罷到工

其實會唔會集中一個區，宜加又唔多人岀，再分區就只會更少人

又送 話曬比人知幾點邊到等 仲諗住可以好似上年612咁？ 嗰陣成隊狗行入添馬去公厠 大家都只係互相望住 齊齊排隊去厠所 而家喺地鐵站裏面收曬我地皮啦 老實佢而家要過真係冇得擋 香港人已經好叻擋咗一條惡法 對家進化曬 唔會再好似比你集曬人再行動 武力對等先再出 浪漫抗爭一開始令到好多香港人醒覺 但係而家嗰階段唔應該再有呢個概念 長期抗爭呀手足

我覺得個啲post講得岩 有時可能係我地自作多情 其他人眼中香港無我地想像咁差要攬炒去攞番

有無諗野洗人教

Same

又點撚樣啊分化撚

點解成日講85，明明今次527係好似612咁，
因為唔理民意夾硬擺國歌法去二讀
而家係要圍立法會阻二讀！
雖然去唔去到金鐘都成問題

又野餐 啲狗都識玩啦 又玩街頭抗爭堵路放火？又要一班人俾狗塔？講罷工 之前無疫情聲勢浩蕩都搞唔成啦 你估個個都無包袱咩 宜家仲要一堆人失業 on99 推人去死就叻

咁你自己死係屋企囉

收爹啦p牌狗撚屌

0527自己請假啦

又係呢句
P牌
收嗲啦

527究竟係要阻惡法定點？
阻惡法點解係全港各區開花？
即係新界打仗，然後啲議員就去晒立法會撳掣？
完全睇唔明呢個行動想做啲咩

612都冇罷工
罷工真係要由心而發

要提高所有人既意識

你都係想聽呢啲姐
支持手足 支持行動post 全民出去抗極權
啱聽嘛？

咁應該點
真心想聽better plan

仲有10日！文宣re tweet提埋身邊朋友老豆老母

好撚啱呀
我真係唔識講呢啲
唔撚該曬

文宣 準備

要做既話有冇諗過0526
已經call人夜晚收工圍政總

去到咪知

本身想0525 罷工2日 ， 27開大波

絕望就好多人絕望
但不能否認好多香港人其實環境好好 身嬌肉貴

休息夠喇

去你老母啦 咪水鳩人送

前一日會好啲

33333

起屋企抗爭無所謂

自推1

自推2

行動post要推

咁都唔撚係去到先知

冇撚理過個罷工
純粹推個野餐

啱，但可以點

請左假先算

一定好難
Ching 如果要搞
可以做既係宜家吹風吹人26哂佢冷
香港人既性格只會係星期日或者夜晚先會出現
唔可以影響到自己份工為前提行街
再考慮到宜家武漢肺炎 只會更多concern
要迫香港人罷工 廿三條都未必得
做d有把握既事 叫人26號夜晚出嚟
或者好彩既話收到立法會皮

緊係啦，送嗰個頭又唔係你嘅

我自己覺得未去到一個地步不惜冇左份工都要走出來先可以叫絕望

就算唔係狗同五毛都係膠
幾時又變返咁乖
有狗就唔抗爭

安於現狀，安穩渡日

然後

香港省

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位

邊個想死
係咪對人敵出狗就咁乖留係屋企

放心 我實會去

班區議員肯做嘢未！？

時日無多即刻成立下議會由區議員組成

代表香港到國際發聲

全世界同我去區議員fb洗版逼佢地做嘢

輕輕一推

好啱

我覺得好多時大三罷會同開花撈亂左，脾返之前幾次究竟大三罷係咪等於開花

出post幫你推

我知呀

我都想知個公會有咩用

點撚解呀??

比個籍口香港人搞咗個公會就會罷到工

之前開花係因為想逼人罷工，但開咁多次，作用有幾大就自己諗

27/5全世界請假

又俾人拉？

Tui

屌你老母

靠工會 2046都未光復到香港

提醒起其他人既回憶姐

五月廿七要做嘢我同意
但係又整呢張十八區集合係想點？
之前黎明呢張嘢同預約被捕書有咩分別？

思路正確

十八區提醒返大家之前既行動姐

經濟好搞罷工就話易即
咁既時勢

大力推

咁嘅時勢叫人罷工
罷工係要組織 唔係話罷就罷

見到呢個comment 嘅死黑警

我祝你死全家

黃絲仔女、手足除外

唔係講好要攬炒中共咩? 唔諗好效果同後果, 個個送哂頭又點做到攬炒!

講真 完全冇必要再著黑衫 自行消費 唱下歌仔就夠 無謂再硬碰硬 和平抗爭更加可持續 玩夠十年
到大家真係有決心先下一步

一個二個死都唔入工會 撚會搞得成

大撚灑<->光復香港誰在革命
兩條友係度扯貓尾

pesh

又4年

收皮啦

樓主住ssp?

係咪真係仲要去圍堵立法會? 成本效益極低
可能你地會問: 咁係咪咩都唔做呀?
咁我目前能夠比既建議都係: 倒不如將所有我地既人數放哂去幫全港商場提早關門
去圍又做唔到對政府實際傷害, 經濟攬炒唔係大家其中一個共識?
即使527重現612咁樣, 只會仲衰過612, 我保證未夠人就直接TG 水炮 圍捕

而你知道圍立法會其實都係期待有勇武進化，但有無諗過佢地一但出事係完全得不償失？
同音樂椅一樣，差在你好彩唔好彩
如果你試過親眼望到d事發生，你就會更加深明點解我咁諗
唔好再覺得有勇武就乜都成事
全民勇武無可能，鼓吹部份勇武=over their dead body
利申：非分化，只係唔想大家繼續有個心態係鼓吹勇武

大家記得個目標係5大訴求, 針對既係政府管治有問題
唔好成日話咩要打狗同佢地博過, 咪撚玩啦伍寶
因為大家都知佔領 / 圍堵 / 陣地 完算唔划算, 所以先有和你shop
每次狗隊一入場 市民即刻散水, 衰D講句, 就算有人被捕 都已經係效益高過圍立法會

如果527 仲係好似612咁去圍立法會, 你認為D狗真係可以好似上年咁, 去到下晝先搞9你?

唔知你地睇左721份報告未, 不斷講咩資訊量龐大, 難以歸納來龍去脈, 加上主要抗爭地點係上環, 所以元朗好少狗

代表D咩? 代表如果單一地點, 佢地好易包圍去驅散, 但多一地點, 佢地未必support到

大家睇埋下面呢2個POST既分析,
認真思考, 唔係咩都唔做, 係要搵D成本效益高既做
有無人可以話比我聽，點解仲要佔領、陣地、再被包圍？

本身我係支持勇武抗爭的

現有既行動POST
（長文）（置頂）(戰術）金鐘野餐攻略 沙盤推演

[行動］527 全民野餐日

行動目標係咩？表態？衝擊？
咩都冇講清楚叫大家出嚟好難成事，同埋惡歌法港共有心硬推一定成事，目前國際戰線似最值得投入資源
唔反對任何勇武行動但自己注意安全，純粹個人意見，唔啱聽自己block我啦

失敗主義亂軍心行開啦

罷工係好有效既抗爭方法 但係要嗰個人志願罷工
一日做唔到呢點 罷工都係冇用

咁鐘意推ah la, 推L死你

好耐無野餐過

拉埋D朋友一齊野餐

大家小心，三思而後行，無論咩行動都要同可信嘅人一齊

721 831 101 111

拉

呢兩個人相當有嫌疑

新界總區下面又有西區係做乜撚嘢？

推！

我屌你老母

你係弱智黑警囉

我都可以屈做鬼

岩阿
講哂啲行動指引出黎 然後我比狗拉
連登仔就最開心

推行動post

野餐

睇pin

幫推一下

527 齊野餐

其實係咪應該26號晚留守？
大家真係確保可以早過班議員同狗？

所以我其實提倡0525 三罷， 0526 留守 ， 0527 圍

求pin🙏🏽

你老母個閪臭到隔離屋呀伯都知呀

連登真係江河日落，行動post咁撚多人反

多謝你分析

多謝你理性分析

連登大撚把五毛入侵

大家出返黎未

留守都無得你留

算鳩數啦，準備變香港省啦。
上邊班傻鳩不如講下有咩行動係work？
街頭？送頭不了
黃圈？黃店咁貴 藍店又平又好食
議會？過35有撚用咩 垃圾泛民
見撚到你班仆街講呢啲傻閪野就預左香港輸，你地咪慢慢保住份工輸左個香港。準備下一代變中國人啦
反抗從來都係得個講字，多撚謝曬你地。

不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望

今次唔同之前啦
聚唔聚到人已經係好大問題 依家嘅政府撕破左面具 佢地跟本唔驚我地出黎
有兩樣野一定要睇清楚
依家政府嘅高壓手段令好多和理非唔敢出 一個不反唔批已經人數大減係事實
有唔少人都質疑出黎嘅成效 究竟出黎圍完有沒用 定係只會再損失更多人

唔解決依兩個問題好難聚到人 同上年唔同嘅係當時大家信念都好 政府亦唔係依家咁放肆
明白行動係重要 但沒周長計劃一定輸 我只係建議你地諗多d 唔好做無謂送頭

鳩鳴團玩左6年 好和平

係呀
和平遊行都行左20年有多
跟著就35+ 等被架空議會 之後國際線就一大班首相空談
最後香港人就係返工

連登仔革命路線

推！反國歌法！

推呀！

然後又係小部分比人拉比人打 大家都係繼續番工

連登好撚多毛

成本高效又要行動既話

目前只諗到加大和理你SHOP力度

唔係好似而家平時個D和你SING/SHOP咁

係講緊更加多既商場去做 幫商場提早收工

經濟攬炒唔係不嬲由一開始到而家都係大家共識既行動?

當有警暴活生生咁係鏡頭前打死一位手足就可能勇起來

Agree

返工啊 不了
勇完之後比狗咬連份工都冇埋 唔洗養家咩 都係等埋細路送死算啦 然後自己既下一代堂堂正正做一個中國人

多謝連登仔

啱㗎啦 將所有唔啱聽嘅人全部屈做熱狗五毛
你就繼續推人去死
成本效益擺晒喺到比你睇 你仲係要繼續浪漫主義抗爭

好彩你唔係生於二戰時嘅蘇聯
如果唔係你呢種亂軍心失敗主義撚一早俾人捉咗去打靶

又陣地？

依家唔想手足送頭就叫亂軍心
係咪要全力鼓吹527出金鐘
然後528睇撚住個新聞有幾多人被捕先開心？

你提議下有咩方法贏到

0526留守？

好似611咁？
啲狗同人嘅安全距離1米5都無嘅時期？

我認為罷工應該係連續性咁罷先有效

罷得一日兩日成效真係唔高

政府同班老細都睇死你聽日咪又係返工

外國好多時可以做到一段時間嘅罷工

等到對方談判讓步先復工

外國可以做好大程度上係工會勢力大

可以保障到打工仔利益

而香港好多行業啱啱先開始成立工會

現實層面黎講

香港依家都仲好難做到大規模罷工

利申:有罷工

答你唔到 但係送頭一定唔係其中一個方法
我明好多人都覺得點都要做啲嘢
但係呢啲浪漫主義只會害更多手足送頭

罷工一定會扯到去工會
工會就一定扯去人數

醫護工會點解會有幾何級數會員人數上升
正正就係佢哋提倡罷工去對抗
所以一日工會唔一齊搞大三罷
一日都唔使聚到足夠人數

咁如果真係冇方法，香港係咪真係可以等輸

反對嘅時候最好提出建議
如果唔係就係失敗主義就係亂軍心
乜嘢行動都話送頭
點解會變咗送頭啊自己諗清楚
因為次次都有你呢啲唱淡撚 送頭撚 失敗主義撚亂咁帶風向搞到個抗爭風氣式微個個灰機無人肯出
最後狗多過人無嘢做到 大圍捕咪變咗你口中嘅送頭囉

唔加入討論.因為我真係無想法,只係想提大家,我地行咗咁耐,係因為我地有共識,說好,不分化,不割席,不篤灰,無論咩行動都好,我建議大家多鼓勵,比意,自決定,而唔係你一句佢係狗/鬼就完結討論

比意見

Bump

國歌法即將殺到埋身，限聚令依然未撤。

但抗爭之心不會就此消滅，唔比聚首，我地就係黃店抗爭，街邊抗爭。Everywhere，都係抗爭之地。

在5月23～5月24號兩日，市民請拿起你的手機，黃店拿出喇叭，大聲放出《願榮光》， 讓榮光響徹街頭小巷。以表我們絕不承認國歌法。

願榮光歸香港。

其實第3張文宣你想點....已經係上年11月既Fake文宣

歸咎於狗多過人你都幾好笑
根本次次都係人多過狗 但係對家嘅武力已經遠遠超越咗我地嘅人數優勢 事後仲有三權合作撐腰
話人吹淡撚 有無諗過自己係咪真係有從以往11個月汲取到教訓
夠唔夠膽講527會無手足被捕比人告暴動？

啊sir你咪自己去

最近幾次搞商場唔係咩
做嘢嘅人多唔過狗就死得啦
11個月以來最大嘅教訓又係唔唱淡因為會累死人
我唔係狗我唔知會唔會有手足比狗咬
我淨係知再係咁落去就越來越多手足俾人清算 國歌法就過硬

其實係立法會玩太平天下，人肉守陣地係無可能

唯一談判籌碼就係真。暴動，講到明通過國歌法/23條就一定永無寧日，日日遊擊開花

國歌法只係引旨，見到有暴亂畫面，就推埋23條，司馬昭之心港人皆知，所以今次文宣一定要捆綁反惡法

難聽啲都要講，宜家班狗已經重組返6000人規模嘅防暴隊，除返開18區每區都有300幾個，任何行動都要諗清諗楚先好做，我相信冇人想見到幾百個手足被捕嘅畫面

你估做生意既疫情下仲罷唔夠？

罷工 等食風，不了

加油呀

留守48就有份，大佬呀，行動你都要睇可行性？多多個手足都唔夠你死呀咁

反對嘅就要畀意見提議 唔該

完全冇足夠氛圍，咪咁啦

依家仲洗乜罷工，已經有好多人失業，
鬧緊個政府抗疫不力，你地出去罷工，政府咪spin個責任落你地度話你地搞亂經濟，唔洗搞罷工架，你地等多排多d人失業，d人唔洗你叫，自己都會行出嚟反政府

依家反中嘅力量，外國已經幫我地累積緊，你地麻煩忍一忍，等外面反中既輿論力量達到高峰，再搞其他都未遲

留守即係又打陣地
三罷好似好啲喎

嗯 同感

到時見

tui

支持三罷 唔好留守喇

推 要多啲行動po

想推

U think u la

好威

做乜鳩

兒登

所以咪拉緊post

又罷工？

Upvote

Upvote , bump.

bump

送頭

原來番工就係豬

罷工救香港